英國美國既家庭會唔會為政見嘈交?

例如英國後生支持留歐,上一代支持脫歐
或者美國後生支持希拉莉,上一代支持侵侵

佢地會唔會好似香港家庭嘈交
跟住比人趕出門

歐美啲人覺得你係屬於一個個體
你支持啲乜同你老豆老母冇關

華人覺得物以類聚, 自己身邊嘅人應該要同一立場

會，我男友成日同佢老豆嘈
但係嘈完就無嘢
佢地由細就教要獨立思考同埋唔同意見

唔似香港咁要個個人倒模咁

會，嘈到搬走都會

會唔會廢老前廢老後？

台灣會
嘈到家變個隻嘈

試過去外國家庭屋企食飯，無論經濟、時事都有辯論，但真係純學術意見交流一樣，間中問我意見

美國好多後生仔支持侵侵

留意脫歐
其實係會
不過肯撚定唔會用父母身份嚟強姦仔女政見
佢地仔女一大就理撚得你老竇定老母

會, 廢老=baby-boomer (即係二戰後經濟起飛時出世嘅人)

外國同香港唔同

外國就算政見唔同, 但佢地內心都係想自己國家好

香港既廢老根本就係想推香港去死

香港呢個地方，典型年輕人同典型廢老嘅爭拗，起因係香港得一個大電視台，廢老每日不智不覺間接受洗腦程序;
年輕人識上網，識吸收網上資訊

會

後生投labor嗰啲同Tory 老豆吵

有就一定有，但問題係人地要自立比香港容易好多
打份工點都租地地方住，最多搵人夾
香港租貴到仆街，你收入要好高先可以自己住
一係就租埋d棺材房
工時又長到仆街，做下家務成個人生唔撚洗要
搞到屋企人幾差都要硬食要忍

屋企人投tory ，但冇嘈交，互相理解最重要

我啲英國朋友。都當自己成年嘅細路係大人咁。討論 Brexit 時。都係點到即止。因為講幾講。就知道對方嘅基本立場同自己唔同。講都毋謂。再講落去盞傷感情。

外國咪一樣...
美國=Fox News
英國=Daily Fail, The Sun
同埋垃圾Rupert Murdoch旗下傳媒

美國唔知，英國至少有兩至三個電視台

全部要比錢㗎 (睇BBC要比TV licence fee, 不過我諗無人會唔比, 始終電視喺佢哋心中好重要) , 我諗係得香港先有免費電視睇

大陸CCTV幾個頻道都免費添
英國睇親電視都要俾tv license , 但不是收費電視模式，係你睇電視要俾license fee

但係BBC的確係靠TV licence嚟賺錢, 所以你都可以話佢係收費電視
最近BBC先話窮到要cut 75歲以上免TV licence fee嘅優惠搞到班老人家喺度嘈

TV license 好似有三個台睇？

我唔係太清楚，因為我無比，應該個個地方都唔同 一年成£154.50貴到...

Fox News垃圾?
外國大多數睇嘅係咪廢老?

CCTV咁咪仲垃圾， 成日喺度輸出啲獨裁、紅色意識形態!用民主推翻民主!